/* Header in accessibility canvas description */
"%d mind maps." = "%d개의 마인드 맵.";

/* Title Accessory View, trial X Days Remaining */
"%ld days remaining" = "%ld일 남음";

/* Call to action for user to begin text editing in the tutorial */
"*Double Click* to add yours" = "*더블 클릭*으로 여러분의 생각을 추가하세요";

/* Call to action for user to begin text editing in the tutorial */
"*Double Tap* to add yours" = "*더블 클릭*으로 여러분의 생각을 추가하세요";

/* Error message when installing a theme fails */
"A theme with the same ID is already installed" = "같은 ID를 가진 테마가 이미 설치됨";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Boundaries" = "경계선 추가";

/* Adding a boundary to a set of nodes
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Boundary" = "경계선 제거";

/* Alert View title when adding a link to a node
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Link" = "링크 추가";

/* Accessibility Label for button to indent left */
"Add Notes" = "노트 추가";

/* Accessibility Label for button to toggle task state
   Attaching/Adding a task to a node
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Task" = "할일 추가";

/* Alert message details when a payment needs to be confirmed by family member */
"App features will be unlocked as soon as your transaction is approved." = "구매가 승인되는 즉시 앱의 모든 기능이 활성화됩니다.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Balance Mind Map" = "마인드 맵 균형 잡기";

/* Accessiblity label for discounted purchase price */
"Buy now for %@ instead of %@" = "지금 %2$@에서 할인된 %1$@에 구매하세요";

/* FullVersion Purchase Screen, price as parameter */
"Buy Now\t%@" = "지금 구매하기\t%@";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cancel" = "취소";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Canvas Color" = "캔버스 색상";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Center Main Node" = "중심 마디 중앙 정렬";

/* FullVersion Purchase Screen, check for discount button */
"Check for Discount" = "할인 혜택 알아보기";

/* Call to action for the user to add a node with the node well in the tutorial */
"Click *＋* to add another thought" = "*+*를 클릭하여 다른 생각을 기록하세요";

/* Placeholder of the note text view when the note is still empty */
"Click here to add notes" = "클릭하여 노트 추가";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Click the *Canvas* to finish" = "*캔버스*를 클릭하여 종료하세요";

/* (Accessibilty Label) Button on document view to get back to document manager
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Close Document" = "도큐멘트 닫기";

/* (Accessibilty Hint) Button on document view to get back to document manager */
"Closes document and goes back to document manager." = "도큐멘트를 닫고 도큐멘트 선택기로 돌아갑니다.";

/* Completing all child tasks
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Complete All Child Tasks" = "모든 하위 할일 완료";

/* Completing a task
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Complete Task" = "할일 완료";

/* Completing and Reopening all child tasks */
"Complete/Reopen All Child Tasks" = "모든 하위 할일 완료/재개";

/* Complete and reopen tasks of nodes */
"Complete/Reopen Task" = "할일 완료/재개";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Connect" = "연결";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, failure reason
   Error when transaction fails with unknown reason
   Restore Purchase, unknown error when attempting to refresh receipt (restore purchase) */
"Connecting to App Store failed" = "App Store 연결 실패";

/* Continue button on first launch welcome screen
   Title of Button for finishing tutorial */
"Continue" = "계속";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy" = "복사";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy Single Node" = "단일 마디 복사";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy Style" = "스타일 복사";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new child node." = "새로운 하위 마디 생성.";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new main node." = "새로운 중심 마디 생성.";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new parent node." = "새로운 상위 마디 생성.";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new sibling node above." = "위쪽에 새로운 형제 마디 생성.";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new sibling node below." = "아래쪽에 새로운 형제 마디 생성.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create Connection" = "연결 생성";

/* Button to create document from quick entry */
"Create Mind Map" = "마인드 맵 생성";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Child" = "새로운 하위 마디 생성";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Main Node" = "새로운 중심 마디 생성";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Parent" = "새로운 상위 마디 생성";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Sibling" = "새로운 형제 마디 생성";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Sibling Above" = "위쪽에 새로운 형제 마디 생성";

/* Accessibility Hint for button to create document from draft */
"Creates a document from the entered outline." = "입력한 개요를 바탕으로 문서 생성";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - message  */
"Customers of MindNode 2 for Mac are eligible for a discount. Please make sure you have MindNode 2.5.7 (or later) installed on your Mac." = "Mac용 MindNode 구매자는 할인 혜택을 받을 수 있습니다. 기기에 MindNode 2.5.7 버전(또는 이후 버전)이 설치되어 있는지 확인하시기 바랍니다.";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - message  */
"Customers of MindNode for iOS are eligible for a discount. Please make sure you have MindNode 4.5.7 (or later) installed on your device." = "iOS용 MindNode 구매자는 할인 혜택을 받을 수 있습니다. 기기에 MindNode 4.5.7 버전(또는 이후 버전)이 설치되어 있는지 확인하시기 바랍니다.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cut" = "잘라내기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cycle Main Node Backward" = "이전 중심 마디로 건너뛰기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cycle Main Node Forward" = "다음 중심 마디로 건너뛰기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Decrease Font Size" = "서체 크기 작게";

/* Accessibility Label for button to indent left */
"Decrease indentation" = "들여쓰기 단계 감소";

/* Accessibility Hint for button to indent left */
"Decreases the indentation level of the current line." = "현재 줄의 들여쓰기 단계를 감소시킵니다.";

/* Theme Picker Header Label */
"Default" = "기본";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete" = "삭제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Attachment" = "첨부파일 삭제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Connection" = "연결 삭제";

/* After cancelling, a sheet is shown with options to delete/save a draft */
"Delete Draft" = "초안 삭제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Node" = "마디 삭제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Single Node" = "단일 마디 삭제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Detach" = "분리하기";

/* AppModeScreen, infotext */
"Do you want to start the free 2-week trial of MindNode’s full feature set?" = "2주간의 MindNode 무료 평가판 사용을 시작하시겠습니까?";

/* Info about purchase options on the Mac Purchase Screen */
"Do you want to start the free 2-week trial of MindNode’s full feature set? Or, buy the full app. If you just want to access your documents, use Viewer Mode." = "2주간의 MindNode 무료 평가판 사용을 시작하시겠습니까? 또는 정식판을 구매하시겠습니까? 단순히 문서 열람만 원하신다면 뷰어 모드로 계속 사용하실 수 있습니다.";

/* FullVersion Purchase Screen, infotext */
"Do you want to unlock MindNode’s full feature set?" = "MindNode를 구매하여 모든 기능을 활성화하시겠습니까?";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Duplicate" = "복제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Duplicate Single Node" = "단일 마디 복제";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit Note" = "노트 편집";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit Title" = "제목 편집";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit…" = "편집…";

/* Accessibility Label for text view to enter quickEntry outline */
"Enter a text outline and turn it into a MindNode document." = "텍스트 개요를 입력하고 MindNode 도큐멘트로 전환할 수 있도록 합니다.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Enter Full Screen" = "전체 화면 시작";

/* Shown as message text when the Beta expires */
"Expired Beta Release" = "만료된 베타 릴리스";

/* Button on the document view to open the export sheet
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Export" = "보내기";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things" = "Things로 보내기";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things 3" = "Things 3로 보내기";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things Beta" = "Things 3 베타로 보내기";

/* Alert message when beta activation failed */
"Failed to Activate Beta" = "베타 버전을 활성화할 수 없습니다";

/* Shown when importing custom themes fails */
"Failed to import the following \(failureThemeString):\n\(failureDescriptions)" = "Failed to import the following \\(failureThemeString):\n\\(failureDescriptions)";

/* (Accessibility Hint) Finish tutorial button */
"Finishes the Tutorial." = "튜토리얼 마치기.";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Fold" = "접기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Fold Node" = "마디 접기";

/* AppModeScreen, trial button */
"Free Trial (2 weeks)" = "시험 사용 기간 (2주)";

/* Restore Purchases, full app restored success title */
"Full app restored" = "정식판 복원됨";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Inspector" = "속성 가리기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Notes Inspector" = "노트 속성 가리기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Outline" = "개요 가리기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Style Inspector" = "스타일 속성 가리기";

/* Shown after sucessfully importing custom themes */
"Imported the following \(successThemeString):\n\(successDescriptions)" = "Imported the following \\(successThemeString):\n\\(successDescriptions)";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Increase Font Size" = "서체 크기 크게\n";

/* Accessibility Label for button to indent right */
"Increase indentation" = "들여쓰기 단계 증가";

/* Accessibility Hint for button to indent right */
"Increases the indentation level of the current line." = "현재 줄의 들여쓰기 단계를 증가시킵니다.";

/* (Accessibility Label) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Inspector" = "속성";

/* Error message when there's an invalid quickEntry input */
"Invalid text input" = "올바르지 않은 텍스트 입력";

/* Explanation of a node in the tutorial */
"It holds a *Thought*" = "여기에 *아이디어*를 담습니다";

/* Remote purchase detected alert: Description of remote trial started detected alert */
"It seems like a trial was started previously." = "이미 이전에 평가판 사용을 완료했습니다.";

/* Remote purchase detected alert: Description of remote purchase detected alert */
"It seems like the full app was activated previously." = "이미 이전에 정식판을 활성화한 적이 있습니다.";

/* Placeholder for quickEntry feature */
"It starts with a thought" = "마인드 맵은 생각으로 시작합니다";

/* Shown when removing MindNode as login item fails. */
"Launch on login can't be disabled" = "로그인 시 실행을 비활성화할 수 없음";

/* Shown when adding MindNode as login item fails. */
"Launch on login can't be enabled" = "로그인 시 실행을 비활성화할 수 없음";

/* AppModeScreen, learn more button */
"Learn More" = "자세히 알아보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Leave Full Screen" = "전체 화면 종료";

/* Shown when adding MindNode as login item fails. */
"MindNode cannot be added to the list of login items." = "MindNode를 로그인 항목에 추가할 수 없습니다.";

/* Shown when removing MindNode as login item fails. */
"MindNode cannot be removed from the list of login items." = "MindNode를 로그인 항목에서 제거할 수 없습니다.";

/* Title for the custom Theme installation alert */
"MindNode Themes" = "MindNode 테마";

/* Alert informativeText when mindnode beta is expired */
"MindNode will continue to work in basic mode." = "MindNode가 기본 모드로 계속 이용할 수 있습니다.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Above Sibling Node" = "형제 마디 위로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Below Sibling Node" = "형제 마디 아래로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Down" = "마디를 아래로 이동하기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Left" = "마디를 왼쪽으로 이동하기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Right" = "마디를 오른쪽으로 이동하기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Up" = "마디를 위로 이동하기";

/* Placeholder for PopUp buttons when multiple objects with mixed content values are selected.
   Placeholder of the note text view when multiple nodes are selected */
"Multiple" = "다중";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Child" = "새 하위 마디";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Main Node" = "새로운 중심 마디";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Parent" = "새로운 상위 마디";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Sibling" = "새 형제 마디";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Sibling Above" = "새로운 형제 마디";

/* Quick Entry Onboarding, skip button text */
"No Thanks" = "괜찮습니다";

/* Remote purchase detected alert: ignore-button title */
"Not Now" = "나중에";

/* Alert message ok button, when a payment needs to be confirmed by family member */
"OK" = "네";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Open Link" = "링크 열기";

/* Open website button title for the Beta expiration sheet. */
"Open Website" = "웹 사이트 열기";

/* (Accessibility Label) Button on the document view to open the outline view */
"Outline" = "개요";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Down" = "캔버스 아래로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Left" = "캔버스 왼쪽으로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Right" = "캔버스 오른쪽으로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Up" = "캔버스 위로 이동";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Paste" = "붙이기";

/* Button to paste outline from quick entry */
"Paste Mind Map" = "마인드 맵 붙여넣기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Paste Style" = "스타일 붙이기";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Perform the *Escape Gesture* to finish" = "*탈출 제스처*를 수행하여 종료합니다";

/* Theme Picker Header Label */
"Personal" = "사용자 설정";

/* Alert informativeText when mindnode beta could not be verified and therefore is expired */
"Please connect to a working Wifi and relaunch MindNode." = "WiFi에 연결한 뒤 MindNode를 다시 실행하시기 바랍니다.";

/* Alert informativeText when beta activation failed */
"Please ensure you are connected to WiFi and the activation code is valid." = "WiFi가 작동하고 활성화 코드가 올바른지 확인하시기 바랍니다.";

/* Activity Indicator title when preparing purchase on Mac purchase screen by loading catalog
   Purchasing: preparing products HUD before purchasing */
"Preparing…" = "준비 중...";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - title */
"Previous version not found" = "이전 버전을 찾을 수 없음";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Print" = "프린트";

/* FullVersion Purchase Screen, title
   Title Accessory View Purchase Button */
"Purchase" = "구매";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Purchase could not be initiated" = "구매를 시작할 수 없음";

/* FullVersion Purchase Screen, Buy full app, price unknown */
"Purchase Full App" = "정식판 구매";

/* Quick Entry Onboarding, title */
"Quick Entry" = "빠른 입력기";

/* Quick Entry Onboarding, explanation text */
"Quick Entry is a great way to collect your thoughts. Do you want to add it to your menu bar?" = "빠른 입력기는 생각을 기록하고 수집하는 아주 유용한 방법입니다. 메뉴 막대에 추가하시겠습니까?";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Quick Look" = "Quick Look";

/* Quit button title for the Beta expiration sheet. */
"Quit MindNode" = "MindNode 종료";

/* Button on the document view to redo a change
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Redo" = "실행 복귀";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Removing a boundary from a set of nodes */
"Remove Boundary" = "경계선 제거";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Removing an attached task from a node */
"Remove Task" = "할일 제거";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Reopening all child tasks */
"Reopen All Child Tasks" = "모든 하위 할일 다시 열기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Reopening a task */
"Reopen Task" = "열린 할일로 전환하기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Reorganize Nodes" = "마디 재정돈";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Replace Image" = "이미지 교체";

/* Shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Replace…" = "대치…";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Reset Waypoint" = "웨이포인트 초기화";

/* Remote purchase detected alert: restore-button title */
"Restore" = "복원";

/* Remote purchase detected alert: Title for full app */
"Restore Full App?" = "정식판으로 복원할까요?";

/* FullVersion Purchase Screen, restore purchase button
   Restore purchase button on first launch welcome screen */
"Restore Purchase" = "구입 항목 복원";

/* Remote purchase detected alert: Title for trial */
"Restore Trial?" = "시험판으로 복원할까요?";

/* Restore Purchase, progress overlay title */
"Restoring…" = "복원 중…";

/* After cancelling, a sheet is shown with options to delete/save a draft */
"Save Draft" = "초안 저장";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Search" = "검색";

/* Placeholder of the note text view when no nodes are selected */
"Select a node to add notes" = "노트를 추가할 마디 선택";

/* Shown as title for the theme open panel. */
"Select a Theme to install" = "설치할 테마 선택";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Action Inspector" = "동작 속성 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Image Inspector" = "이미지 속성 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Inspector" = "속성 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Notes Inspector" = "노트 속성 보기";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the inspector." = "속성 보기 또는 가리기";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the notes inspector." = "노트 속성 보기 또는 가리기.";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to open the outline view */
"Show or hide the outline." = "개요 보기 또는 가리기.";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the search bar." = "검색 막대 보기 또는 가리기.";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the theme picker." = "테마 선택기 보기 또는 가리기.";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Outline" = "개요 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Style Inspector" = "스타일 속성 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Theme Picker" = "테마 선택기 보기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Size To Fit Content" = "콘텐츠에 맞게 크기 조정";

/* Title of Button for skipping tutorial */
"Skip Tutorial" = "튜토리얼 건너뛰기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Sort Alphabetically" = "하위 마디 정렬";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Sort by Task State" = "할일 상태 순으로 정렬";

/* Title Accessory View Trial Button */
"Start Trial" = "평가판 시작";

/* Alert message when mindnode beta is activated */
"Successfully Activated Beta" = "베타 버전이 활성화되었습니다";

/* Call to action for the user to add a node with the node well in the tutorial */
"Tap *＋* to add another thought" = "*+*를 클릭하여 다른 생각을 기록하세요";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Tap the *Canvas* to finish" = "*캔버스*를 클릭하여 종료하세요";

/* Accessibility Label for text view to enter quickEntry outline */
"Text Outline" = "텍스트 개요";

/* Alert informativeText when mindnode beta is activated */
"Thank you for helping us improve MindNode." = "MindNode를 개선하는 데 도움을 주셔서 감사합니다.";

/* Error message when installing a theme fails */
"The personal theme folder is missing or unreadable" = "개인 테마 폴더가 손상되었거나 읽을 수 없음";

/* Error message when the quickEntry input can't be parsed */
"The text input has an invalid format" = "입력한 텍스트의 형식이 올바르지 않습니다";

/* Error message when installing a theme fails */
"The theme file is damaged" = "테마 파일이 손상되었습니다";

/* Theme singular */
"theme" = "테마";

/* Shown as message text when custom theme removal fails */
"Theme removal failed" = "테마 제거 실패";

/* Theme plural */
"themes" = "테마";

/* Shown as info text when the Beta expires. */
"This beta version has expired, please download a new beta release from 'https://mindnode.com/next/beta'!" = "베타 버전 사용이 만료되었습니다. 'https://mindnode.com/next/beta'에서 새로운 베타 버전을 내려받으세요!";

/* Explanation of a node in the tutorial */
"This is a *Node*" = "이것은 *마디*입니다";

/* Trial expiry alert message */
"To continue using MindNode, unlock the full app or use Viewer Mode." = "MindNode를 계속 이용하려면, 정식판을 구매하거나 뷰어로 사용하시기 바랍니다.";

/* Placeholder of the note text view when the note is still empty */
"To edit notes, start the trial or purchase the full app" = "노트를 편집하려면, 시험판을 시작하거나 MindNode 정식판을 구매하세요";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Bold" = "볼드체";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Italic" = "이탤릭체";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle size of Inspector" = "속성 크기 보기/가리기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Strikethrough" = "취소선 보기/가리기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Underline" = "밑줄체 보기/가리기";

/* Accessibility Hint for button to add notes */
"Toggles the task state of the current line." = "현재 줄의 할일 상태를 변경합니다.";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Trial could not be started" = "평가판을 활성화할 수 없음";

/* Title Accessory View, trial expired */
"Trial expired" = "평가판 만료";

/* Restore Purchase, trial restored success title */
"Trial restored" = "시험팍 복원됨";

/* Accessibility Hint for button add notes */
"Turns the rest of the line into the notes of the current line." = "나머지 줄을 현재 줄의 노트로 바꿉니다.";

/* Error title for quickEntry error */
"Unable to create Document" = "도큐멘트를 생성할 수 없음";

/* Shown as error text when deleting a custom theme fails */
"Unable to delete custom theme." = "사용자지정 테마를 제거할 수 없습니다.";

/* Button on the document view to undo a change
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Undo" = "실행 취소";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold" = "펼침";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold Node" = "마디 펼침";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold One Level" = "한 단계 펼침";

/* Error message when installing a theme fails */
"Unknown error" = "원인을 알 수 없는 오류";

/* AppModeScreen, full app button */
"Unlock Full App" = "정식판 잠금해제";

/* Title of the Purchase screen on Mac */
"Unlock MindNode" = "MindNode 잠금해제";

/* Trial expiry purchase options button */
"Unlock Now" = "지금 잠금해제";

/* Quick Entry Onboarding, use quick entry button title */
"Use Quick Entry" = "빠른 입력기 활용하기";

/* Sample main node text in the tutorial */
"Vacation 🏖" = "휴가 🏖";

/* AppModeScreen, document-viewer-only button
   Title Accessory View, document viewer only
   Trial expiry alert viewer only mode button */
"Viewer Mode" = "뷰어 모드";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Viewer Mode could not be started" = "뷰어 모드를 시작할 수 없음";

/* Alert message title when a payment needs to be confirmed by family member
   Title Accessory View, Waiting for approval of deferred payment, footer */
"Waiting for approval" = "승인 대기 중";

/* AppModeScreen, title */
"Welcome" = "시작하기";

/* Header in accessibility canvas description of node */
"with %d child nodes" = "%d 하위 마디 포함";

/* Success text when finishing the tutorial - line 2 */
"You're all set" = "모든 준비가 완료됐습니다";

/* Error when purchases are disallowed by the system */
"Your account is currently unable to make purchases." = "현재 사용 중인 계정으로는 구매가 붉능합니다.";

/* Alert message when mindnode beta could not be verified and therefore is expired
   Alert message when mindnode beta is expired */
"Your beta activation expired!" = "베타 기간이 만료되었습니다!";

/* AppModeScreen, infotext if trial is expired */
"Your trial has ended. Do you want to unlock MindNode’s full feature set?" = "시험 기간이 만료되었습니다. MindNode를 구매하여 모든 기능을 활성화하시겠습니까?";

/* Info about purchase options on the Mac Purchase Screen if trial has expired */
"Your trial has ended. Do you want to unlock MindNode’s full feature set? If you just want to access your documents, use Viewer Mode." = "평가판 사용 기간이 만료되었습니다. 2주간의 MindNode 무료 평가판 사용을 시작하시겠습니까? 또는 정식판을 구매하시겠습니까? 단순히 문서 열람만 원하신다면 뷰어 모드로 계속 사용하실 수 있습니다.";

/* Trial expiry alert title */
"Your trial has expired" = "평가판 사용 기간 만료";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom In" = "확대";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom Out" = "축소";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom To Actual Size" = "실제 크기로 확대/축소";

/* Window Zoom Popup Button */
"Zoom to Fit" = "확대/축소하여 맞추기";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom To Fit" = "확대/축소하여 맞추기";

/* Window Zoom Popup Button */
"Zoom to Selection" = "선택 영역에 맞게 확대/축소";

/* Success text when finishing the tutorial - line 1 */
"🎉" = "🎉";

